其實香港人真係幾屈機

我愛香港

鵝刀系牙

比d掌聲自己

我係香港人啊屌